
### What is this repository for? ###
Script pour la rubber ducky, une clé USB qui met en place un keylogger sur la machine à laquelle elle est connecté et envoi periodiquement les commandes entrées par mail.

### How do I get set up? ###
private

### Contribution guidelines ###

* Waserby from bottom to top
* Join me at mohamedaseck@gmail.com 


### Who do I talk to? ##